PRODUCE X 101我決定pick呢個小哥哥

幫Hyunbin小哥哥打call

真BUDDY

source music？
gchi

唔關事==

未入POST已經估撚到

你係咪真buddy

我ONCE副BUDDY WIZONE

平心而言 Hyunbin係幾靚仔+跳舞ok

我都左去參加

有去*

我下年參加第五季

小妹是jyp女練習生

我射精唔知乜水